港澳辦嚴厲強烈譴責英美澳加外長聲明

嬲

國務院港澳辦強烈譴責美國國務卿和英國、澳洲、加拿大等國外長聯合發表涉港聲明，肆意詆毀《香港國安法》，粗暴干涉香港警方對戴耀廷等人涉嫌違反《香港國安法》的執法行動，嚴重侵犯中國內政及司法主權，暴露他們支持反中亂港分子利用選舉危害國家安全的險惡用心。

港澳辦點名批評美國國務卿蓬佩奧上演「最後的瘋狂」，將意圖顛覆國家政權的行徑說成追求民主，強調任何針對中國進行「顔色革命」的圖謀，都注定徹底失敗，並將付出沉重代價。

斷交啦

肯開波未呀

開波，個個都有精銳武器架

嘩，好威威呀

連學慈禧嗰老虔婆嘅膽都無

譴責你個譴責